大家咩都唔好講，bitcoin終於企左係5萬

1000個時入

仲要企穩

拜年力量 勁！

sh到一粒幣買一層樓

垃圾 買唔到雲吞麵食都唔知有咩用